十點將軍澳廣明苑叫完光復香港時代革命比父母趕出門口個巴打入

在樓上望到你，見你有朋友陪，我唔知點幫忙，希望你不要唔開心

我都係自己落街叫

同父母政見唔同會幾難頂

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有冇人同我一樣次次十點都唔嗌

好慘

人間有愛

將軍澳街坊幫幫手啦

巴打 you are not alone！
好多人都係同父母政見唔同....住得好辛苦....

不過講返 d 好消息你聽，
我地明德呢邊，好似都係今日先多左人嗌
（都有可能係我座向問題聽唔到）
但係都想你留意到更多手足係附近陪住你！